散水餅

幾個同事一齊離職，
係咪一齊買一份散水餅夠呢

求9其喇

買乜鬼丫
個撚個食完都唔會記得你架啦

熟嘅就圍內食個飯
唔熟嘅又咪好似平時放工咁

Agger，失業都要請人食嘢係咩事

幾個一齊
係咪公司太西
係就算9數喇